碌撚呢啲廢老連惠禎都輸就唔好再出嚟獻世啦

其實蕭生高碌撚幾班 一個港大

一個珠大 都費時嘈

蕭生選立會啦 新東應該贏硬

訓係到都贏

蕭生：我今屆好大機會落選

支持！

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

瞓咗冇睇

珠大正名為大學幾年?

我真係想睇蕭生辯論
網台就咁多野講
現實d人點駁
19都輸比佢

咁如果佢肯跪喺陳巧文同梁天琦面前道歉本土派會原諒佢嘅

應該咁講當年嘅珠海學院高班個而家當代港大中大同系多多聲

今時今日珠海收皮係另一回事

而家20分都可以入到港大冇人讀嘅科

仲要當年珠海唔少教授都係大陸嘅國學大師， 今時今日好多學校都變咗學店點會有得比

冷處理算啦
一有人講佢條友就自high

蕭生一直都冇割先咁多人支持
蕭爺爺

唔好意思 借一借位